果隊乜撚野費蘭度托利斯捱到十分鐘當你贏

歐聯史上最弱既隊

廿分鐘囉

人地贏佐加頓斯 CELTIC 莫迪 薩格勒布
點會最弱
土耳其個隊就弱

半個鐘囉咁 一定收你皮